抗爭 從來都係一個人嘅事

我好鐘意V煞嘅電影
國家入面嘅每一個人都受住一個戴住奇怪面具嘅人嘅影響
面對極權
佢地心入面冇太多嘅爭扎
佢地選擇戴上面具
捨棄自己喺社會上嘅身份
今夜 戴上面具嘅佢地 每一個人都係平等
每一個都代表緊自己嘅意志
既然選擇咗 就要承擔
所以唔係因為其他人點做 所以我地點做

抗爭 從來都係一個人嘅事

所以 請諗清楚你6月9號點解會出現

抗爭 即使最後只剩一個人

你理得人啫 多事

自己諗啦各位

10號準備好sick leave

唔係喎,逃犯條例過左,歐盟、日本話會取消免簽證喎,無得去旅行喎,關唔關你事

再長遠d,你工都無得返,樓又供唔到,不知有幾多港豬要跳樓

你老母official死左未呀

呢一幕真係好深刻

如果你明,
你就自己識得默默為fa做準備

如果你明,
你就自己識得默默為反送中做準備

自己衡量自己可以做到去邊,
然後就趁仲有時間裝備好自己,
需要時就行動

(BTW 三毛死全家,男嘅生痔瘡,女嘅中HPV)